能成為密友總帶著愛？

同佢會單獨食飯，每次去睇戲佢會訓落我膊頭，但我驚到唔敢避開佢。我地咩都講一餐，雖然唔係日日msg，但係一見面就有講不完既話題。

溝咗佢

能成為密友大概總會做愛

我都有類似經歴 友達以上 戀人未滿

此post已完

友達以上 戀人未滿係最好關係？